而家換唔換iphone XS 好？

用緊iphone6 頂唔順 慢到西咁
想換XS 定係等新iphone好呢？

換吧
反正都唔會有咩新意

唔換iphone
6升xs = 同一部機

就算9月出新機你都唔一定9月買到

我部6真係慢到癲又成日彈app

如果換8又好似好on9

你估仲係iphone 6年代？

你想要部新機咁樣👇🏻👇🏻🖕🏻

定依家咁樣🤛🏻🤜🏻💪🏻

唔等啦換咗先算

一係max一係xr

s10啦

我覺得無得等, 到新iphone 出又想等下一部, 有錢有愛有需要就換

Xr成部小米咁樣
好唔美觀

我都係用咗iPhone兩個月，你呢個情況洗機會唔會有改善？頂多半年有優惠喎

今年 6s換XS 無乜大分別 係快左小小
自己都唔覺換左機

利申 唔玩手機game

6+轉左max
暫時好滿意
係重左少少

6s 轉 XS
打機順到仆街
同埋唔洗禁粒home 制

6s轉xs
真心唔好用 捱到就捱埋今年睇下出咩機先啦

係咪都係係csl / smartone買抵d？

吓？你一係精神病一係你來自平行時空
雖然用開iPhone 都慣咗一年換一部正常會麻木曬，但iPhone 6s 可以俾你吹到衰過Xs ?
我就由iPhone 7plus 大機後用番細iPhone 直到今年年換Xs Max 都感受到每代提升

吓？你一係精神病一係你來自平行時空
雖然用開iPhone 都慣咗一年換一部正常會麻木曬，但iPhone XS可以俾你吹到衰過 6S⁉️⁉️⁉️⁉️❓❓❓❓?
我就由iPhone 7plus 大機後用番細iPhone 直到今年年換Xs Max 都感受到每代提升

如果鏡頭果個位真係似幅圖咁薄
我覺得都ok

古代人